被警察輪姦,反被告侮辱公職人員罪!

女受害人被輪姦後, 再被拘留48小時, 被告侮辱公職人員罪,

,

女被告: 我被警察輪姦,先鬧咗句卜街!

法官: 法庭唔係你投訴嘅地方, 不準保釋.

借位
毋忘元朗恐襲事件

原來［黃金經濟圈］唔包呢啲舖

駁唔到

推

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

之前叫雞唔俾錢再拎走埋人地啲肉金都未夠衰，宜家直頭强姦完你仲告埋你浪費公職人員精力

真心痴撚線

求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

要人啊

諗起以前睇過套av
中出通行證之類
持證人條友出街唔會著褲
見到想中出既女仔, show下張證
條友開始除女仔件衫，而女仔唔識反抗
如果有女仔唔願意配合
條友會再show多次證提醒佢
個女仔就喊住唔反抗咁任人魚肉同中出

而家諗番
個張證應該係黑狗委任證
可以周圍中出香港少女

黑警可以無啦啦打你兩巴,你屌佢就係辱警罪,上庭又唔會理你投訴. 犯法就係犯法!

屌，原來日本av一直係現實主義作品

btw 有無source

push

未來十年既網上討論區（因為報紙已經唔會再報）

日本仔對未來有前瞻性
Av故仔都係一種創作